繁忙時間係地鐵車廂伸哂隻手出黎玩手機係想點？

番工番學時間 車廂咁鬼迫
一半人伸長隻手出黎玩手機
一黎，個個隻手伸出黎，阻住人繼續行入車廂。
二黎，到開車個時，又要驚撞到你部手機，但架車又搖擺不定，都唔知點企好。

Sorly Sorly

兜嘢撞埋去囉

咪係, 迫到仆街話撚知你照撞入去

啲左右門神上落緊果陣都突部電話出嚟真係唔知想點

太痴線

咁你繼續畀班仆街伸對手出嚟阻撚住你企啦傻閪

自保, 防範有囡無啦啦嗌非禮.

最7 係試過有個玩玩下無扶手，一野剎車撞埋你度，
對唔住都無聲繼續玩

講起呢方面表表姐一定係啲賓賓女人
平時已經不嬲一大班人三五成群出動
一上車就淨係識圍住門口柱位塞撚住
入面大撚把位, 見到有人上唔到車都係度望
班賤種冇一個會行入兩步
然後佢地玩電話同人傾偈唔撚知點解一定要開facetime
隻手擺到開一開, 架車塞撚死都仲唔cut線
講真真係覺得呢班下等生物仲賤撚過蝗, 真係好撚乞人憎